Выполнить команды npm i и bower i

Чтобы запустить процес разработки ввести команду gulp

Чтобы загрузить иконки выполнить команду gulp icon:build

Перед финальной выгрузкой сделать команду gulp uncss